[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

朋友借account代post

我係黨企中國建築裡面員工，公司有幾大，承接幾多香港地盤工程，相信唔使我多講！

宜家公司計劃全面喺全港地盤門口安裝人面識別系統，用嚟代替返放工打卡

負責人面識別工程的海宏公司，即係中國建築機械部，負責租設備比中國海外+中國建築，同埋提供設備維修及技術支援。換句話嚟講，所有人面訊息會落入呢間黨企手上

截止2019年8月31號，註冊建築工人達到4x萬，在職計起碼都超過13萬人

咁即係話，所有工人+員工只要發過夢，都有機會比人面識別到，仲唔計為數眾多只係路過地盤的市民

細死極恐請廣傳話比全香港市民聽支共滲透已經無孔不入！！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Cam同人面識別系統兩樣野嚟

工人被迫識別先大劑

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

中國建築撕紙狗
著住公司制服

地盤佬黃已經稀有，仲要咁打壓

後生個班好多黃底架

為將來推行「社會信用系統」鋪路

可能其他中資公司都有

唔係會裝，係已經用緊
返工放工打卡唔用掌型，拍卡望鏡頭就記錄到

利申: 做緊

推

依家每日打卡
拍卡 望鏡頭 佢就會好醒 對返你第一日入職果個樣！
好多地盤已經裝左
取代以前既掌紋機！
同埋 啟德兒童醫院已經落成
入面既cam就係用緊就係人面識別
(真係有個框框 框住你 右面出資料果隻）
利申：中國佬

今次仆街

push

上海 5G 巡邏機械人投入應用 360 度無死角監控

中國監控技術超英趕美，最近在 5G 技術開始普及之際，亦終於推出了 5G 巡邏機械人，結合多個鏡頭和感應器，加上人臉辨識等功能，可以 24 小時運作。首批機械人已經開始在上海投入測試。

在上海南京東路開始投入測試的巡邏機械人搭載四個廣角高清鏡頭、一個紅外熱成像鏡頭和一個變焦高清鏡頭，其升降式雲台更可以全角度旋轉，最高可升至 1.8 米，實時監控街上的人潮和路面情況，系統亦連接到中央系統，可以即時傳送實時影像以及進行人臉辨識。機械人也內置中英文語音，可以根據不同情況播放宣傳內容。

南京東路派出所民警表示：「它自動巡邏的功能，彌補人工上的不足，可實現24小時在戶外進行巡邏；在人流量大的地鐵口和步行街，可設置語音播報等安全提示；未來經過升級調試以及5G技術的應用，可實現市民通過攝像頭和後台民警即時對話。」目前機械人只在南京東路投入應用，未來相信會逐步擴充應用範圍。

一步一步推去其他機構係遲早嘅事